仲等八點？

九龍塘已經一觸即發

我想問下大家仲等緊運到？

on99 召集人 係立即出黎呀

攞齊文具未

有無直播
想睇咩環境

仲喺屋企freeride?

準備同fd去政總

推

今晚收工
全民口罩

咩環境阿

我住九龍塘
驚返唔到屋企

From gp